上捉上下捉下冇何冇V冇自解冇槍解

啲細路依家落街其實會玩咩

唔會落街
係屋企玩手機
出親街親係返學補習興趣班

有隔牆無穿針

何同v 係咩 已經唔記得左

Btw仲有碰解

總之無論如何都一定有個名詞等你捉唔到佢
所以會愈黎愈多規則
好懷念以前一落公園就有一堆唔識既細路一齊玩

何好似係保護，捉唔到
V好似係freeze

碰解係咪兩個好近嘅人相撞可以互解

你掉番轉wo

槍解

其實點解叫何

升左中一已經冇玩過,睇黎流傳到90後就要消失

何~~~~~~~~~B仔！ 走阿~~~~

粉嶺中心？

咩無何貓食屎？

咩係何貓食屎？

當年成廿隻小學雞玩
範圍係成個屋村
我同兩個一齊行 最後俾人撞到正一正 好彩原來大家都係賊黎

直到今日都未捉得完

最好玩都係咁樣
成廿幾人,同範圍係成個屋村

去公園問可唔可以一齊玩就識到人
走之前問 你聽日仲黎唔黎啊
如果第日屋企唔比去會好內疚
毫無電話聯絡既友誼

加埋四肢無效 無穿針 睇下點捉

有隔牆 無穿針

仲要唔掂地

人大左 想玩都冇